點解即時行動Post都唔推？

洗衣街亞皆老街交界時間廊對出有個藍衫戴眼鏡著拖鞋短褲嘅呀叔疑似影影大頭有冇手足支援

好撚彩佢冇其他人幫手啫如果唔係我咪仆街

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區